【男友變阿囝】見家長時一見鐘情 英女撇男友再同對方老豆一齊

「我知道這很奇怪，我和他的兒子一起，但我期待再見到他。」英國27歲女子羅伯遜（Jamie-Rae Robertson）與男友本來打得火熱，未料「見家長」時卻對男友父親一見鍾情，兩人排除萬難走在一起並育有一女，而且計劃7月結婚。

羅伯遜憶述2013年8月與平德的兒子拍拖，對方帶她回家吃飯時，就對46歲的男友父親平德（Andy Pinders）一見鍾情，「我就知道他是我希望共度餘生的人……他的聲音，他看着我的眼神，令我心慌意亂。」

平德憶述兩人目光相遇時雖只持續了一段時間，但就似永恆一樣，「感覺像我看到她的靈魂」，又指第一次見面時已留下深刻印象：「我覺得她很棒，但她是我兒子的女友。我亦正與人同居，沒有可能與羅伯遜一起。」

兩人雖壓抑愛意，但羅伯遜無法坦誠面對，「我知道這很奇怪，我仍和他兒子一起，但我期待再見到平德，我對和他們在周日午餐感到興奮」。羅伯遜終決定與男友分手，又不時在facebook與平德聯絡。

羅伯遜當時與另一前男友藕斷絲連，而且懷上了女兒，當女兒2015年5月出世時，平德也剛與另一半分手。羅伯遜不再抑制情感，坦誠告知平德她的感覺，兩人終走在一起。

對平德來說最大難關是兒子，幸兒子大方表示羅伯遜是前女友，他亦有新女友所以不介意，而平德的女兒亦接受羅伯遜。兩人在2016年11月誕下另一女兒，「如果我沒有認識平德兒子，我不會認識平德，我對他兒子讓我們認識感欣慰。」

兩人雖得到家人體諒，但亦有不少閒言閒言，「我希望其他人不要批評我們，因為我們注定在一起」。

想睇圖

睇圖就無野討論架啦

亂撚到

個女人同個仔拍拖分手，同個ex生完個女，先同個阿爸一齊結婚，仲可以包裝到一見鍾情

點解講到咁愛老竇但又可以同第個生女?

姐係個女人同個仔分手 之後同返個ex生女？

英國係咪想挑戰台灣淫霸地位

父子丼

屌過自己老母算咩玩法

講還講

咁多位早晨， 我今日黎，係想同你地講個故事既……

可以大大聲咁對住塊鏡講屌你老母

嘩

二見鍾情，第一次唔知個老豆有錢

條女47歲我都信